兔耳貓！

扭蛋貓帽，出到第五代，越來越搞笑

邊度有

提摩

提摩係倉鼠

我成set 買 係信和三樓 散賣無晒白色 巴打想要乜色？我多咗只黑同啡 因同屋企兩個主人撞色用唔到。

玩壞了

可唔可以試下黑同啡係點？
應該好襯

好可愛呀